﻿# README #

Скрипт для добавления своего меню в редактор WinCC Graphic Designer.

### С какими версиями работает ###

Проверялось на WinCC версии 7.0, 7.2, 7.3

### Автор ###

Илья Тимофеев

### Как установить ###

В Graphic Designer нажать alt+F11. Отроется редактор макросов VBA. Вставить в файл проекта скрипт и выполнить процедуру InsertMenuItems. 
Как заставить его выполняться автоматом пока не ясно, так что придется запускать руками каждый раз.
Также для функции подготовки картинки нужно вручную писать в коде нужные строки.